原來《女神降臨》真人版是IZ*ONE的她！照片比對完全一模一樣

😳 ‎

hi表弟

您先系表弟😑

思覺失調仲未好番咩

瑛妹🥳

您性別+認知障礙

辛苦姨媽了😔

禾係表姐==